想問下signal有無鬼滅sticker?

google左好似唔覺有

入去自己搵

啱啱幫你整左

仲有Q版

多謝你呀ching